［突發］E Bay 買野有折！！！

突發！！！ E-bay買野有85折 上限$100美金 去到香港上午10點就完！

Promote codeOPUPSAVINGS

Promote Code : POPUPSAVINGS

咁奇怪 我用到

垃圾系統

係，垃圾， amazon 好用好多， 我原本買9900k+ram 點知比完錢先話條ram remove左， 跟住想再買又話我promote code 用過， 好！撚！垃！圾

eBay

邊到有折就去邊

大路野先有？

已過期

x2